答我，戴口罩係咪要戴再有「疫苗」為止?

打咗疫苗先除
疫情緩和就除

連登啲討論越嚟越冇意義

無聊post
想呃LIKE?

點解要二分
SARS都冇疫苗啦